手機上網最好係邊間

3台續約要加我價
但我覺得3都算收得唔錯
仲有冇第二間推介？

smartone廢到癲痴線

我朋友都係成日好多位都收唔到 我反而收到

要唔要出埋機

SUN mobile啦

不了 部機仲好新

我睇下幾錢先
上網 睇片 順？

Smt點會廢，用過幾個大台都覺得佢收得最好
利申：用緊自由鳥

順呀，價錢仲要合理

絲打用緊幾錢plan?

140 10GB

用自由鳥定直接用smt 快?

唔該絲打

自由鳥行smt網絡42mbps, smt就睇吓你咩plan
但係42mbps除咗下載4k咸片之外 打機，youtube都唔會有啲咩問題

42mbps 算係4g 定4.5g?

基本上而家全部都係行4.5g，唔關個速度事

觀塘美亞廚具門口等巴士個位唔知係咪有結界
次次去到都收得勁差甚至收唔到
中移動 完全收唔到
SUN mobile(CSL)完全收唔到
自由鳥(Smartone)收到但得返2mbps
MORE MOBILE(CSL)收到~5mbps
3hk 收到~5mbps

公司用
自由鳥 90蚊5GB plan ~5mbps
SUN mobile(CSL)96蚊5GB plan 10~15mbps
MORE MOBILE(CSL)~20mbps
3hk ~60mbps

目前用咁多間平plan/儲值卡
3收得最好(儲值卡 MNP 328蚊 1500分鐘+120GB 用一年)

中非打

SMT最好, 入大欖打LOL都冇斷線

真csl 最仆街，我係屋企都係收得2格

最後都唔知邊間好

差d比個sales水左好彩有爬下文

我用過3同sun mobile
3 夜晚11點幾開始唔知點解會收得勁差
Sun mobile我用$9x plan冇咩comment 都算周圍都收到

都唔知smt定3好

大台細台都用過 最好一定係smartone然後就係3

最廢一定係CLS同CMHK 永不錄用啊屌佢老母